印尼聯賽，補時3分鐘出現世紀假波

45秒左右，個龍門可以點解釋

左腳踢到右腳

搞笑姐 打假唔係